致每一個可能想自殺嘅人

呢排香港興起「自殺潮」 基本上每日都會多幾個post啲人係到呻 話咩抗爭咁耐咩都爭取唔到好無助、好無力 自己撐唔到 想死點點點 但其實係咪真係咁絕望？

呢次因反送中帶動的一連串事件 雖然大家抗爭左都個幾月 但我地嘅訴求政府一個都冇回應過 係咁將個波踢黎踢去 不過呢個其實架啦預左 點解？因為正正個政府係咁撚廢淨係識避我地先會一齊走出黎抗爭呀 你地唔會以為個幾月就可以收到香港政府嘅皮呀？

可能你又會話 你屋企點點點 我自己又點點點 咩都做唔到 真係好痛苦點點點 但係我衷心拜託咁多位香港人 香港係一個環我地一齊守護嘅地方 就算係幾無力幾絕望都好 同緊你一齊抗爭嘅人又何嘗唔係呢 ？

我哋邊個屋企唔係面對着一班同我對政見唔同嘅屋企人呢？

我哋邊個唔會因為你個無能嘅政府而感到憤怒呢？

我哋又有邊個唔會因為義士嘅死而感到悲傷呢？

所以其實呢一次嘅事件反而係團結左我哋一班有良知嘅香港人 100萬人變200萬+1遊行正正係一個例子
經過呢一次嘅事件 我相信香港人嘅政治意識一定有一定程度嘅提升 包括我自己在內 我本身都係一個港豬

所以 我希望各位香港人唔好再拎自己嘅生命開玩笑 因為你地單單嘅存在其實都係香港抗爭嘅一部份力量 面對着呢個腐敗嘅政府 我哋只有齊上齊落 先有機會取勝

如果你呢一個時候了結左自己嘅生命 咁唔係俾咗一個機會對家 咩都唔使做就削弱我哋嘅實力 而且你依家輕生 更加會令人地質疑之前壯烈犧牲嘅義士嘅意義 所以各位...唔好再咁樣了

最後 雖然我唔係耶撚 但聽人講自殺死咗之後會落地獄 咁點解唔頂多陣 留返啲位比嗰班狗同中共？

記住 我地香港而家團結一致 全民皆兵 有咩事咪直接講 要喊一齊喊 要笑一齊笑 咪撚再同我講要自殺行先！我地要抗爭到底！

推

借個位

各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我地一齊面對啦。